意見眾多 是否該讓民間記者會舉行大型民調

經尋晚一役之後同香港臨時政府宣言

引起大家激烈討論

既然大家覺得今日需要休息

不如舉行一個大型民調/討論下呢個抗爭點樣走落去？